點解唔可以考警察 警察自己都有臥底啦

唔明有咩問題

淨問你一句：六月到而家，白警出咗邊？

你句句子好有問題
完全唔知你想講咩

拉 希望下面0回覆

就係冇佢地先咁團結所以先要入，多撚左手足自然對家會內鬨捉鬼，人地對我地做既野十倍奉還，又可以搵証據

不如你講下做臥底有乜問題

你問下雨革班人先

先唔好講表面上有冇白警幫市民

你嗰啲所謂嘅臥底咁耐一啲資料都 洩漏唔到

完啦好嗎 垃圾PO

我會考警察 再打撚死你班暴徒

如果要玩臥底
我提議你入共產黨做先

講完

出面撈唔掂想做狗咪做囉
唔駛咁多藉口既

散仔白警有撚柒用咩，考差佬死全家

白警俾你見到就仆街啦
駛唔駛大大聲同你講救咗邊個手足呀？

慢慢細膩

表完態就辭職個堆？

大陸啲人出到國都好撚愛國愛黨 點解唔會俾西方洗到腦
如果你相信你套價值係啱 點會受人影響

你都識講臥底，除咗聯絡人，其他人係唔會知+最好唔好知

我地唔需要特登提/搵佢地出黎

好心醒少少

唔該 下面全部不推文
樓主自己諗吓點解
上面有片

樓豬，我地社會主流意見，無謂同班兒登仔嘈啦

近朱者赤，近墨者黑。
樓主咁簡單嘅道理都唔明?

講多次: 當然可以
老豆搵仔咁多料, 自已諗下邊度嚟
如果你心態夠強, 堅持到唔會被同化, 請你照做
抗爭唔可以有底線, 包括去對家做無間道

絕對唔割, 巴打加油

對家啲料石頭爆出黎？ 做左野唔洗周圍講

咪就係因為你地5年前批鬥叫人QUIT無剩囉

雞竇啲雞唔乾淨
不如你老母入火坑淨化吓？

兄弟爬山 我做白警 你咪理

新屋嶺 強姦 721 831，我唔撚信咁多單咁撚多個白警冇個知

屌佢老母特別係強姦，好撚早前已經有，爆出黎嗰陣有埋bb，因姦成孕係唔撚止一單，咁撚多白警，老豆搵仔篤個強姦犯出黎，好撚難？

白警打撚死幾多個手足你又知。

不分割！兄弟爬山！

你咩哋？識你老母老鼠？
本人住孤島，得自己一個

咁不如入中共做鬼啦

佢地都唔知攪乜革命,
唔好搶議席, 唔好搶資源, 唔好滲透, 唔好得到內部情報, 唔好得到武裝, 自己叫自己人QUIT
做潔癖清高讀書人, 俾人迫害拉打殺, 最後投河自殺就為之成功, 儒家思想害人不淺

拉

入到有咩問題 警察唔通話 做臥底會變節 所以就唔俾人混入黑社會？？

無改錯名

再拉

對家咩料？
老豆搵仔嗰啲？
嗰啲爆有好多可能性：
1 大同中同小同，朋友
2 仇人
3 警匪
如係警匪，唔一定白警，純因條友得罪人而爆出黎/為升職互鬥

唔排除有小量白警，微中之微囉。

除此之外，有啲咩料係有機會內部爆出黎？
作戰計劃？被自殺？強姦？失踪？浮屍？新屋嶺？去撚咗邊？

有咩問題？？討論區唔俾討論？

eminleo 咪政協 然後連登仔又話人紅底

你向邊個匯報？

能善用起底功能

咁點解警察又會派臥底入黑社會 唔怕變節？

臥底都要長期有人用back up做心理輔導喎

無組織支持好難做

入納粹黨，從內部改變
收皮啦死黑散

有咩問題 以前國共內戰 共狗都有派間諜啦

因為人係自私的 當你身處其中就唔會捨得捨棄自己得到既好處
何況你只係一個散仔

呼籲大家即block呢條黑散

同一類人 變咩節

咁你快D入共產黨，去改變共產黨喇

用自由意志感化記律陪隊笑撚死人咩

新香港人？

老豆搵仔有白警卧底

真, 唔可以咁短視
習近平都部署左成大半世先幫到佢老豆報仇, 玩殘成個中共

因為有心做臥底既人唔會上連登問 上得連登問既都係無意志既垃圾 或者根本自己就係狗

6年前佔中都有班人話入去
結果6年之後 白警唔見有反而一大班殺人犯就見得多

咁笨

Good Afternoon Sir! 拉

咪撚俾呢啲on9 post上熱門

睇嚟真係好少人報名

雨革果陣已經咁講，過埋呢9個月仲有人繼續講

笑到仆街

宜家連做狗都要討論
係咪公關諗唔到題材

一日開8個post
大佬你pr公司無錢請人呀? 請埋你D咁既垃圾係度洗post

iq67?

劉健明

你對自己有信心 絕對唔會被同化 唔會被金錢誘惑到 你可以入狗隊 可以入港共政府 可以入埋共產黨添

係宜家咁嘅時勢仲會有白痴考警察 唔係為人工我都唔知係為咩

假膠博存在感

點解仲咁多人認真回佢

即係黑社會會叫警察"快啲派臥底入嚟 "咁樣？

有大把資料捆綁住佢佢變節唔會點好得去邊。
你去做狗乜7都冇得個爛鬼理念，孤單又上唔到位，同時太多狗資訊好快比人洗腦，思考開始有衝突，潛移默化，即使變節都冇野輸。

你有信念點會俾人洗腦 你咁諗 黑狗每年都係請固定人數 多個黃絲 點都好過多個中立/藍絲掛

連儂牆咪拉左個囉

阿po之恥

仲有個輔警爆左料比TG group

即係開膠po 就唔可以開認真po?

樓主正確。

如果入1000個臥底，有槍有炮，甚至指揮一team人，力量不遜於10萬示威者。

犯法野唔好做

咁即係你對自己無信心啫 你覺得你堅持嘅野係正確點會俾人洗到腦

真係臥底就唔會同人講去考
仲有自己睇路，小心大清算，到時係好絕情

邊個出糧比白警？
到最後咪又係驚冇左份工
一齊同流合污囉

無問題 但好少人夠定力做到 比人洗曬腦
自己要知自己能力 有幾堅持

唔使分咁細呀 因為你同公司始終都係垃圾

開呢類引戰post你都係想人屌柒你姐

到底你現實可憐到係咪一個朋友都冇

要咁樣去博存在感

共產黨以前都有派間諜滲透國民黨啦 人地咪得天下

有手有腳都要做低等工作

咁樣叫引戰 共狗派間碟混入國民黨 不擇手段 先打到個江山返嚟

邊有咁多5毛 連登仔最撚憎嘅共狗都會派間諜去對家啦 人地咪得江山

收啦 你叫來嘅自信做臥底 睇cctvb睇上腦？

你up 乜鳩

我問你哪來嘅自信去做臥底呀 垃圾

無人考要黎連登水啲人入去俾你洗腦？

你字都打撚左仲叫人垃圾 弱智
全世界都有臥底啦
警察會派臥底
共產黨都會派臥底
邊有自信唔自信之分

雞竇啲雞個西都黑

你地會唔會叫自己老母入去做白雞

不推文呀各位

你要考咪自己走去考，洗乜喺度開po？

係臥底就爆d猛料出黎
1。證實到武警混入
2。證實不斷殺人
如果唔係 狗就狗 咁多籍口

巴打你又不妨咁諗
黑狗邊每年都係請咁多人
多個黃絲 好過多個中立/ 藍絲吖
有啲人可能會變節 但都可能有啲人會堅持
咁諗有乜問題

我無叫你去考 而係問啲人點解反對其他人考

入到去keep住打手足keep住上位
然後就話一日未做到一哥 一日都唔可以露出馬腳 各位忍下 其實好多白警
屌你老母啦

支那共狗都派臥底入國民政府啦 最終咪成個江山搶左
你不推文同掩耳盜鈴有乜分別
我唔聽我唔聽我唔聽

幹你娘做狗

點睇支那共狗都派間諜入國民政府？人地不擇手段先搶到個江山 你班友就潔癖咁款

有人反對，班有決心考入去做臥底嘅人就會唔考？

你會員號碼仲遲過我就收嗲啦

掩耳盜鈴咪就係你呢啲人
我唔聽我唔聽 你係五毛
我無叫你考狗 而係點解要抹殺可能性

警察會派臥底入黑社會
共狗都派間諜入國民政府
你班友就有潔癖咁款

白警，不過呢個白警要殺好多黃手足，殺好多年，升到處長，大爆料，不過爆料之後自己都要拉埋，因為佢咁多年都殺左好多黃手足先有機會爆料

想做白警既，不如搵個黑警，扮真心膠做老友呃佢套料好過啦唔好晒時間入去，扮老友有咩事都易d甩身

月娥都救返好多手足

你入到去挨過左洗腦課程都好
一但暴露左你係黃 你估佢會比你鬥更深入去野?

成班鬥9你孤立你 一世傷心柴
白得黎無用

一係就同流合污 久而久之習慣利益
近墨者黑未聽過?

如果得 我唔會無左幾個friend

中意做仆街咪去做囉
14年嗰班畀人屌足6年你開多個po會有咩唔同

咁多單嘢爆咗幾多料出嚟
卧底定透明人？
講到土共因為間諜先贏
而家狗隊似唔似國民黨通漲到開唔到飯？
弱智都搵到咁好人工，狗乸開感謝祭都開唔切啦

眼見唔少14年深黃走去做狗，19年變左深藍

屌你都廢事

你唔好拎清朝d野出黎講 打江山三個字笑撚死

可以考，但要根據電影投名狀，你要先係大家面前xxx一個未成年女孩同親手掉人全家落街。。。表示忠誠同勇毅 （如有雷同，實屬不幸）

我雨傘之後聽到同樣既說話唔止5次，最後多咗5隻狗

鳩硬Sir

當然手足可以入去做狗
不過要有心理準備死全家
做得狗既預左跌入無間地獄 無一例外

你覺得19xx 年係好撚耐？？？

黑狗每年就係請咁多人
多個黃好過多個藍吖
藍就一定藍
黃可能會堅持到

我信有就一定有嘅，不過你想人地大大聲話你聽？

唔想知

如果你相信你套價值係啱 就唔會去考警察

問題係香港人對份工既緊張
睇下罷工罷成點
入左去都係變黑警

咁共狗就唔會派間諜去國民政府啦

推

俾人拉左嗰個貼文宣係邊個？

心理學
有一樣野叫認知失調

但你個想法同行為相反
好快你就會野來合理化自己行為

當然 每一個人都有選擇的自由

但我唔係五毛

如果巴打你真係有咁嘅自覺同對自己咁有信心
我希望你真係做到

只係我好相信路西法效應
如果我本身覺得呢個機構/體制好有問題
我唔覺得我有信心可以入呢個機構/體制去改變佢

邊有所謂咁撚多白警做散仔你估佢地清楚所有野？

同埋唔好期待唔係做commanding嘅白警做到好多野

印尼記者唔一定白警，唔排除冇，但一定少過稀有動物。

你入咗去確唔確保你可以堅守理念唔受耳濡目染?
大把臥底做二五仔啦...

所以警察就唔會派臥底 共狗就唔派間諜？

要做臥底我仲不如入民建聯
你地狗黎咋

黑警 做臥底 成功失敗都有糧出
你考警察做臥底 失敗糧都無埋 仲要搵過工
我唔信有人過到呢個心理關口
係嘅就唔會個個做狗 十萬銀一個月

工具組織入黎把撚
你地唔撚係以為自己有實權呀嘛？
連續出咁多個po唔係hr出都無人信啦

多個黃好過多個藍做狗

你入民建聯做入應我支持

近日見好多哩啲po
明咩事啦

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

你入去做狗 都無哂朋友啦

係呀係呀
臥底臥撚到退休呀

警察去到黑社會做卧底係因為佢地本身就係同一類人
都係睇錢做人 同埋黑底邊會咁強制性洗腦

5年曾在高登見過相似post，結果到今日

共狗一樣有間諜喺國民政府 結果贏左成個中國